2019 JRE (2)

請問有冇人收到interview 或者regret letter?
之前我個email爆咗storage,好驚miss咗